留言小編inbox你進化？

之前圖cut一半 文cut一半 要你留言
乜依家咁好心機blur埋條片
利申：從來唔留言 睇完一半就算